警察辛苦了！每次我路過警署都會同佢地行禮！希望你地都會！

英勇港警的行為同納綷德軍無異，每次路過警署，有警車經過，甚至乎見到佢地，都會有種莫名的感動同恐懼，把右手手掌向下並45度朝天舉起向佢地致敬！我希望唔只得我會，學得佢地嘅行為與納綷無異的你也會！Salute!

但我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

自推20

自推21

自推22

自推23

自推25

自推26

自推27

自推28

自推29

自推30

自推31

自推32

自推33

自推34

自推35

自推36

自推37

自推38

自推39

自推40

自推41

自推42

自推43

自推44

自推45

自推46

自推47

自推48